powpow 真係扼view 高手

唔講喑網原因都出段片

Hea 到

hea你咪又要睇

powpow幾時出紅衣女孩下篇

而家唔看

下禮拜六一起看

一早已經冇睇
台灣個體驗師啲片好似仲rich過powpow

睇過佢d片
垃圾clickbait

看咩啊看，睇啊大陸仔

Powpow真係最撚垃圾既YouTuber 一條片分幾條出街

以前幾分鐘內容都好過而家

呢個真係有料
識解密啲片又長

好似佢本身都係hacker個類

好似個channel多好多野睇

powpow 其實係唔係上網抄人地

powpow 都係

我是Marco

都是傳說都係睇powpow
暗網睇TW

clickbait

個體驗師撞到人密碼又話咩直播hack人, 小學雞大戰咁撚樣
求其亂咁鳩up拍條片, 咁低質你都話好

幾多個powpow先等於一個雲海?

click bait垃圾

powpow channel 自從成日見到班小學雞講咪晒on9留言已經唔想睇

連埋班古人